【直播】WHO對武漢肺炎最新情報update

（客觀分析）形勢大好

有冇人睇緊呀

仆街力架

lm

力架巫醫

唔洗睇都知佢講乜鳩啦
「汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪」

吾皇萬歲

共

共共

譚德Suck

由雞珍當年做世衛總幹事果一刻，我已經知道呢個組織得啖笑

來緊只會信CDC